有冇人都覺得Retrofuturism好正？

睇科學館翻新嘅post醒起
呢種風格咁樣歸類唔知啱唔啱
講緊嘅係以前人對未來嘅想像

(~1970s, Ralph McQuarrie)

(~1970s, from NASA Ames Research Centre)

又或者將某種美學喺未來嘅框架下復興

(2018, James Gilleard)

最好J係可以比較下多年後現實中嘅科技發展
可能方向差唔多 但細節迥異

(1981, Robert Tinney)

就好似窺探到一個平行時空咁

第四張圖諗起俾女人揸車就不了

有 好靚 好鍾意睇以前嘅人對未來既幻想

Lana Del Rey 都成日用呢種風格

睇完又可以FF下
到底我地當下對未來既幻想會有幾中
又有幾多意想唔到嘅野等緊我地呢

風格好正